有冇人覺得如果有一夫多妻會係好事？

如果個男人係好嘅，為奴為妾都無所謂啦

有好有唔好啦

好彩你唔好

因為好嘅仔會溝晒啲女

會溝哂啲女既仔係咪算好都值得諗下

有能力嘅男人，真係會想係佢身邊服侍佢

係 班女人太囂張

除左土地問題

咁一夫多妻嘅時候就唔會有呢個問題出現

起碼唔會比毒撚有埋單嘅幻想

女人

可以係咁娶老婆拎啲六七人公屋單位

都唔係嘅，有女人應該都唔甘於做妾，咪做啲毒撚嘅大婆

我做妾得架啦

當然唔同定義下 愛係未必要單對單既
但一個人既心力有限 可以好好咁愛既人數其實又有幾多

樓主做緊人第三者

定睇延熙上腦？

都係嘅 我諗妾兩三個都得掛

就算有啲咁既男人 都要有你呢啲甘心做妾既女人

gay

咁真係要睇個男人嘅能力

多個人一齊，儲首期同供樓易咗

人多好辦事呀

其實呢個世界唔好比女人話事 已經可以解決好多問題

選舉你都會想多個候選人啦

有冇人覺得如果有一妻多夫會係好事？